1人持仿製槍械被捕 涉港鐵金鐘列車男子懷疑持槍

警方拘捕一名27歲男子，涉嫌管有仿制槍械，警方稍後交代案件詳情。

警方星期三傍晚6時接到港鐵乘客報案，指在一列前往金鐘站的列車上，發現一名男子手持懷疑槍械，警員在金鐘站及附近一帶搜索後無發現。

警方其後搜捕一名約30至40歲，身高約1.6至1.7米，肥身材，蓄短黑髮的男子，當時身穿紅色短袖上衣、黑色長褲，並攜有一個藍色斜揹包。